27/3 林二汶演唱會 原價放飛

頭場一張 前排12行
原價$680 + 手續費

tg: neilaffo

冇問你攞車錢仲要畀手續費？屌你老母

tb concerts 都有傻閪買